大家係點樣學日文? 幾耐考到N3 ?

我係日文新手,無從入手

「みんなの日本語」果幾本學曬既話基本上就過n3

應該得n4

識個人三個月就考到N1 CLS

呀visual系柒頭 你唔係mix日本定係喺日本住過咩
有咩要上嚟問呀 屌你老母

打機日日打日本人傾
不過未考試 目測可至少n2

好彩嘅話n2都會過
香港人有識漢字嘅優勢

誇咗，正常學習速度三個月N4已經好勁

好多假n1
未浸過邊可以識曬d文法
就算識都係短暫記憶

背咗兩星期都未背得曬五十音，有冇方法易入腦？

有D人話一星期
有D人話幾星期
我就鳩學左一排好多時都要慢慢LOAD
記性差無天份真係唔洗諗讀語言

真心咩，n3 grammar已經多到痴線

慢慢黎啦，慢慢記下記下先記到

用みんなの日本語自學中，學到37課，d自動詞他動詞好亂想問下呢d係咪死記 定真係會跟佢個規則變化。

你當係死記

如果想聽程明Av對話，要學到N幾先得？

有興趣自然三日內入腦 巴打你學嘅興趣有幾多

不斷背默好快記得
記到咁試下試下打亂來背默
最主要記基本寫法同讀音
坳音、有圈同點自己冇背默
只係記點讀
自己覺得片假名難過平假名

用ANKI download 人地整好嘅 flashcard
每天KEEP 住練好快背晒

咩係ANKI

上堂學一年，之後自己kindle買書睇一年，加上咁多年睇動畫積落既語感，祼考n1冇問題，其實唔難